{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080606?place[place_type]=GID&place[gid]=1080606&place[latitude]=33.2558546223&place[longitude]=126.4154723344&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아리아 호텔 제주"
    },
    "text": "2014年5月にオープンしたこのホテルは、韓国の情緒と美が込められたアリランとARIAの独創的な旋律で誕生しました。ホテルは中文観光団地入口交差点に位置し、周辺の様々な観光地や博物館を車なしで気軽に見学することができます。徒歩10分の距離には豊富な食べ物があり、旅行をより便利に楽しむことができます。ホテルの全客室は幻想的な海の眺めとヨーロッパ風のアンティークインテリアで高級感のある雰囲気とリラックスした休息を提供しますチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。チェックインは15:00から翌日の午前1時まで可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。寝具セットの追加費用は15,000ウォンであり、全客室はオンドル暖房システムを備えています。ベビーベッドガードを設置することができ、予約時に要請してください。追加費用は当日現地にて決済されます。2023年5月1日からはホテルロビーにつながるホテルリアスコーヒーで朝食を楽しむことができますここは異国的で落ち着いた雰囲気を感じられる内部空間と新鮮な空気を享受できる外部のテラス空間が一緒に準備されています。子供のための朝食のメニューもあり、宿泊客はすべてのメニューに10%割引特典を受けることができます。運営時間は、平日には8:00AMから4:00PMまでで、週末には9:00AMから5:00PMまで運営され、毎週火曜日は休業日です事前予約はできません。付帯施設としては毎日8:00から20:00までご利用いただけるウェルネスルームとランドリールームが提供されます。ランドリーは1回の利用料10,000ウォンで、洗濯洗剤も提供されます。客室情報は次のとおりです。ツインオーシャンビュールームは基準2名様までご利用いただけます。最大2名様までご宿泊いただけます。ハリウッドオーシャンビュールームは基準2名まで利用でき、最大3名まで宿泊できます",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2014年5月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "中文観光団地入口交差点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルから徒歩で行ける観光地や博物館はありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地や博物館があり、車なしでも気軽に見学することができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺には食べ物が豊富にありますか？",
            "answer": "徒歩10分の距離には豊富な食べ物があり、旅行をより便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から翌日の午前1時まで可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具セットは利用できますか？",
            "answer": "はい、追加費用15,000ウォンで寝具セットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドガードは設置されていますか？",
            "answer": "はい、ベビーベッドガードを設置することができます。予約時に要請してください。追加費用は当日現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "2023年5月1日からはホテルロビーにつながるホテルリアスコーヒーで朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルリアスコーヒーの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は8:00AMから4:00PM、週末は9:00AMから5:00PMまで運営されています。毎週火曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "ウェルネスルームとランドリールームは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ウェルネスルームとランドリールームは毎日8:00から20:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ランドリーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ランドリーの利用料金は1回につき10,000ウォンです。洗濯洗剤も提供されます。"
        },
        {
            "question": "ツインオーシャンビュールームの最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "ツインオーシャンビュールームは基準2名様までご利用いただけます。最大2名様まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ハリウッドオーシャンビュールームの最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "ハリウッドオーシャンビュールームは基準2名まで利用でき、最大3名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 610
    }
}